做左十幾年野，人工終於過3萬

做左十幾年野，底薪終於過3萬，唔計副業OT
身邊d朋友grad左冇耐就搵4 5萬起薪
朋友之中差唔洗多係搵最少果個

人比人，比死人

你食屎啦

可以問下做邊行嗎？

好唔同身邊朋友比較

佢雙失, 0 收入

好難唔同身邊朋友比較

唉，唔通點
我都arm arm夠
老闆乜柒都我做

Agger...
巴打有冇女

你條死on9食屎

都係office work 啦，一年加幾百，轉工先加得幾k

有呀，都幾穩定

其實已經好過好多人
我好驚我過多10年都冇30K

加油

樓主幾歲

加油，完全明白你感受

巴打做咩行業

ok 啦 我同妳差唔多

其實唔錯啦

我大學畢業後打同一份工，做左十二年，今年加左人工終於突破三萬，終於報稅計mpf 唔駛諗可以填每個月千五蚊

睇落都幾似ACO
不過係過幾年既通帳版

開post巴打咩行業

比下有餘啦. mpf 1500 已脫離大部份打工仔水平.